覺唔覺得王苑之好好笑？

講野幾好笑
拍野都睇得出

係，唔講真係以為佢弱智

覺 佢d思路好難捉
但係 菀

thx

我uncle 。。。。。